[858]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(292) Chisinsi hoball

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW冇牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

恩妃巴

ipad巴

10頁template

留名

係咪有人要爆料

講唔講

咩係抱團

而家諗番轉頭覺得抱團同黑面都係本能反應 係佢唔成熟
要踢人比你揀你都會揀踢個有威脅性既人啦
講講下好似幫屎眼洗白咁

好似係解組隊既意思

唔該哂 愛你

小圈子圍威喂

新post 蛙黨lm

乜唔係因為fromis_9先睇返idol school咩
adrenaline組
hush

我見B站D彈幕成日話權F抱團 原來係咁解

話爆料個個唔係我黎

唔小心打機太多打上腦

平時睇大家叫佢做屎眼叫得多，我見到詩安會match唔到佢個樣

留名先

LM

其實pd入面有咩人未比人黑過
我見連權F讓vocal 送part比人都比人陰謀論
不過強國粉多弱智

HUSH係正 不過mamamia個舞台都正

我驚出事喎

Btw白虎巴好耐冇見
say個hi先

講啦
有啲咩風浪依到未見過
定係你想私底下講?
好想知

收口唔再講831 Lm

hi 呢幾個月少咗好多時間上lihkg

今日都冇心情講啦

其實無咩野
只係想講

彩元好正啊

diu nei撚人

係

控制唔到自己

娜B同膠真pd個期好慘 話佢地做多咗
依家就知佢地天生真係咁搞笑

兩個都係真膠

Pd 4大綜藝咖 yena膠真權F李詩安

屌你

娜b我認呀
我以前我係誤會左佢
sor

屌 欺騙人信任

權f我覺得唔好笑喎
日本嘅noe同智代梨搞笑啲

有啲想打佢

唔好咁啦
彩元 彩元 彩元

好憎玩呢味野

confirm 權有I?

有少少失望 全口罩

可能因為權F同李詩安夾得多 中後期好好笑
又互相爆料 又劃黑塊面 運動會又推佢落地

見彩元就原諒你

䑁得權F rap 跟住俾娜B KO咗個part最好笑

爆啦我好理性嫁

唔知 我見H好似比人申請左所以改I

櫻奈仁完mama即飛 落機都冇事
佢地訓飽左反而係殘樣

娜B係點我都中意
In 娜B I trust

有冇人 post 過？指原畢業了

未訓醒姐

膠真最殘 以為佢通宵冇訓

你冇聽過訓得越耐越攰咩

權f pd印象我得舞台part記憶
所以冇點留意佢 之後一到屎安嘅part我都唔多會留意

上個POST尾開始sad緊了

po左十幾廿頁啦

你唔知琴日佢哋做咗咩
排隊比清鈍吸乾

posted

點解唔見左指原巴

佢頹咗

佢同李詩安d綜藝效果好好笑 可能我有濾鏡都唔定

權F?L? 果隻係令人冷場既膠
Orange
真心 除非粉絲濾鏡
隔住個Mon 都聞到陣空氣突然靜了
有CG都尷尬 班囡現場見到究竟點俾反應

Ok

肯定係粉絲濾鏡

清純吸乾吸淨哂
正常人都殘

呢個都好笑 仲要一齊扮高宥真把聲rap
我覺得最好笑係 i am team表演佢地係後台落pub上身咁叫人尖叫

我都冇話orange好笑 要詩安同佢夾先好笑

唔係講笑 我係認到奶粉之後再睇身高先認到膠真

彩元推 lm

都係運動會一集
其他集數個氣氛凝重好多
佢成日有心事咁既樣

指原巴係隔離po po緊圖

運動會太短
一完就到宣佈頭20

其實可能識
ione係P社到練習

如果咁嘅話可能識我個名

依個係P社大樓?

櫻奈仁既感覺好似細佬去旅行咁，終於等到今日同戰友聚舊，跟本就難掩佢耐心既輕奮，仲點會攰呀 但係.....

關仁咩事

係一定識
最後一集韓成洙首歌白虎有份
同過油B 講野 (唱高音位到)

係，同埋戇居咗突然諗返起油B最後係唱韓文歌 一早見過我個名

運動會個打拳環節係咪冇播到？

又係喎

屌 quote錯

彩元推

lm

運動會個打拳係咪冇播到

AI套綜藝 有講到佢地係到練習

寫日記： 3116巴一腳踏兩船

佢係咪改左名

hkt post有佢

佢IDOL SCHOOL好黑人憎, 真係
唔排除惡編既, 佢有實力但仲差D

請善用起底功能

彩CROSSOVER MAMAMOO個STAGE

死亡筆記黎, 要3116巴精盡人亡

佢嗰啲搞笑係自然流露 好似娜b咁
要佢特登搞笑就會 變得好尷尬
我知道佢係個搞笑嘅人 不過係因為彩元講嘅 好似係d pd花絮入面講過

囚犯編號？

等緊再加快version

3116巴 將會被油b搞到精盡人亡

提起又好似真係有講過 唔知外貌定固定pick嗰陣彩元講

FS 有再講

現在MAMAMOO的玟星和Solar 在Vlive的直播中 有人問"怎麼會和IZ*ONE的彩元一起表演SELFISH舞台呢？" "因為Seulgi無法參加 有人推薦了彩元 找了東西來看 聲音非常的漂亮 感覺和這首曲子很搭 所以聯繫了 "

"因為無法親自見面 所以只發了編舞的影片給他 在MAMA彩排第一次見面 但他都背下來了 非常感動"

唔明佢地咁stage點解會練得切 真心好勁

邊個牽紅線呢

去左做花絮既片

USA!!!

每次見到呢張圖都忍唔住正皮

硬係想加啲嘢上去 等塔巴

我願意

要3116巴對住油B幅相精盡人亡

因為Seulgi無法參加

新片?

邊個神之手推薦既

名都改埋蛙蛙
仲理RV 架咩

彩元跳舞唔差 好好架
你留意下佢跳舞全部都好有力
唔會輸得過hi醬好多

睇唔到熊嘅舞台一定係一個遺憾

機會留畀有實力既彩元。

等年末 係咪有wow thing live stage

係 Amazing Saturday

無死角

唉屌

又唔係比蛙蛙搞到你精畫人亡
會唔會諗多左

邊個唔推薦你油?

可能推薦過但係一聽到佢把聲就

笑死
原來呢一幕係講緊

#安宥真[超話]# 我笑瘋了！ ！ ！
“宥真尼是數學天才嗎？”
“..😯😯..... ....👍👍👍！！”
有勁啊你是忘記你的數學試捲了嗎！

#文星伊[超話]#

181215 vlive英翻
MAMAsolo舞台被推薦了彩元妹妹feat 所以去搜索了發現妹妹聲音合適這首歌因為沒辦法一起練習所以發了編舞視頻於是她們第一次在日本彩排時妹妹早就練好了最後表現得也很棒太感謝啦

形象呢

個個好似冇化妝趕住走咁 唔怪得全部帶口罩

彩元
油b死開啦

7th page Leon and chisinlo hoball

佢地唔化都好靚

mark低你班hamsup仔j左幾多次

又有日本節目
12／21

自膠

裴巴同小飯粒

點解我見到娜B嗰陣佢咁頹

minju nako 向飯打招呼

溫馨提示 ：請mute咗去睇

This media may contain sensitive material. Your media settings are configured to warn you when media may be sensitive.

邊度post？ akb mb可以post佢地相？

冇錯
揀得好

揀油B就變聽走音

爆完碟嚟第7頁輕輕放低個名

Tw?

爆咗咩碟

181215 ❗️【西柚獨家】❗️
香港國際機場出境視頻一則

笑死 全部係你哋把聲

因為佢已經卒業咗

咁呢張呢

岡本尚子twi
畢左唔受限/唔知？

應該唔會冇問過經理人就post…？

置頂

叫彩讌 仲有叫邊個
聽唔清楚

ig story

笑死

機場一姐

俄妹都真係幾靚

員瑛

我focus左係右邊個馬甲線
邊個黎

個樣好嚇人嘅火蛙？再唔係就可能係彩讌

原來大陸微博順著次序咁樣逐個人出緊正名post 就黎到安俞真啦

一二三姐

aoi黎架？ 我唔記得咗仲有aoi

日本妹嚟 本村碧唯

睇唔出

Aoi巴放icon出來已經知你回答緊，無錯係aoi

aoi handsclap之前都冇鏡頭

Handsclap

pd真係好多人都冇咩鏡頭

C黎

live睇咗個part之後睇中字直接飛咗去
諗番起都心痛

大把 其實我想睇下廚師女
真係零鏡頭

不要再說了

其實我幾鐘意hkt sae
但又係冇鏡頭就一輪遊咗

第一集佢都多鏡仲以為係啲重點人物
點知

點解一生巴條茄子好似長左

點解韓國暴龍特別好秋

Aoi 同 saho 都正

wadiu
我同小飯粒入曬
blur嘈快啲去B站話blur嘈成員激動送機

見後記 話同好多日本妹都有聯繫
但我地又唔知佢地點接觸

屌你唔好再講
今晚發惡夢

我都幾鍾意 同小弟同月同日生

相呢

點會想影佢

所有日本妹都好正

原來隔離啲大陸人拍曬
咁應該仲有架喎
我啲yenaaaaaaaaaaaaaaaaa呢

不敢茍同
有啲真係吸引唔到我 可能鏡頭問題

咩

BIBI人..........

咁快打大佬

話時話 Fnc 除左海允之外個個
有冇入到新團

aoi bb 跳舞吸引我

成班唔識貨明明bibian就好正

冇啊

佢rap得幾好 應該走咗 冇係fnc

其實得我哋把聲唔出奇
因為得我哋鳩嗌
順圭同ohgg主要都係拍片

我有嗌 但無你咁入聲

Can’t agree more

成個pd48得佢同cnc叫rap得最出彩

cnc班妹妹

做咩咁睇唔開

油頭

自膠 how

你愛人

IZONE黎緊最近既行程係幾時
怕櫻今日咁搞隨時病左出來

次次都係我最入
點解會咁
有冇yena站有cut我出去
定係其實根本冇yena站嚟咗

Pd48 連登代表

點解真係有人影

依家你哋就話正 到時真係入咗ione你哋就媽媽聲

如果當初自信d做C

放心
佢依家都係ione啦

vivian轉下style 搞搞個油頭
我覺得會好過個百變怪阿油喎

點解佢唔肯放棄個油頭

我係真心鍾意Bibian

其實百變怪本身好可愛
油B掂污咗佢

飛去日本 握手會問佢

幾時要求變到咁低 過到油b就得

係兩個入哂 點睇bb人都唔係vocal

其實very very very應該佢做C

我係架
我認

佢pd啲表現 好似集集都sad

又loop

指原莉乃 博客更新。
發表畢業

在今天的HKT48演唱會上，我發表畢業了。
讓大家突然間受了驚嚇，我很抱歉。

這當然也不是我一拍腦袋做出的發表畢業的決定，而是我在好幾年前起，就已經一直在盤算的事情了。

支援著我的粉絲們發來的聲援和信息；總而言之那麼可愛的，寶貴的HKT成員；還有那些和我關係如同期一般親近的AKB成員們……

在與大家見面的那一刻，我心中會升起一股強烈的信念，讓我果然就一直想要在這裡歡樂的度過下去。

然而不管是為了我自己，還是為了這個組合而言，我畢業才是更好的，這份心情也一直存在著。

咲良和奈子前往韓國兩年半，在這一時間點上，考慮到今後的HKT48,之時，我就感覺到，成員們在我的羽翼之下，就算有朝一日一同克服了這一試煉，也失去了它的意義吧。

接著就是在通知到今天這場演唱會的日程的時候，我想，這個日子大概就是我發表畢業的時機了吧。

我最喜歡HKT48了。

從相遇的一刻開始就笑了很多、哭了很多、發了很多火，各種各樣的困難也一同跨越過來的，我最愛的成員們。

和最愛的成員們一同站在最愛的舞臺上，發表了畢業的決定，我感到非常幸福。

畢業是在4月28日的橫濱體育館。

另外在我畢業之後，也想最後再問候一下福岡的各位。

定在5月28日，福岡海洋展覽館。

我想要作為偶像，一直苟到平成的最後一刻。笑

儘管時間已經不多了，但是還是想盡全力去享受。

雖然指原巴喺hkt po po左，但我覺得有需要喺房再po一次

😒

不過櫻花真係識揀人

831
如果佢喺PDXXXXXXXXX
依兩嘢差唔多每10個post最少會出現一次

火蛙呢

揀黎做C 做盾 心機櫻

我記得有個火蛙推係到

saho成日比ajy惡剪
整啲西面不屑樣鏡頭出嚟

不過佢主題曲評級真係好頂癮

我最記得佢high tension做c

一睇就知佢係門面喇

哩個訓醒走落樓嘅樣，有邊個可以比得上佢？

請問你係邊個

小花卷個樣比喺pd48成熟好多
喺pd48唔講以為佢係04line

參加完 成個人好似長大左

下面左二係邊個
好木似幾正

Sae

岡本尚子del左同Nako合照個tweet

仲話首歌d舞難話許solo跳唔到

一手推奈子上頂嘅關鍵人物

Sae 真係靚女 又

真係堅靚女

記得睇過佢著著泳衣嘅圖
果陣有fd拍我門 以為係fbi

辛苦晒 睇落好殘 個眼袋

天使line

唔記得係佢定邊個akb mb講話
有一年akb表演high tension首歌
佢好似話自己冇鏡頭 我覺得好笑又好慘

好多彩元飯

係佢呀

蛙飯同彩元飯邊個多D

想問頭上兩個字寫咩？

總之saho係pd啲表現好好笑又好頂癮

始終佢有事務所，又唔係一般人

送你一張彩元

對波無見過

aoi 吸引到既, saho 正常日本idol feel

好天真可愛

冇人拍門

好正啊

騙子

師兄識野

仲會有咩碟

呢個紗英係好正

即刻打消去福岡嘅念頭

兩個sae都好正囉

canada

跟本就正過隔離團個孖生姊妹

我十分鐘後再返黎

駁唔到

屌 笑撚咗

唔會燈，將來解散後蛙會最紅

佢的確好正

Moe微笑其實好靚

就40M, 衝埋去

因為show個demo出嚟
高朱櫻花珠理奈都有個人鏡頭
但係saho sad到個頭要揾科學顯微鏡先揾到

唔講啦 可能有飯係度

估唔到有多過一半我識
nako miku, misaki, emily, sae

有冇留底

咁多個玩過pd48

佢上面唔係有po圖?

今日出mk 見多咗攬頭攬勁嘅男男

我都記得 emily 雖然冇上pd
因為nako mail成日提起佢

撲街, 蛙做錯咩你要咁對佢

Sasshi on Showroom

During rehearsal for FNS special, Yuri and Nako came to me and ask for 2-shots photo. When it comes to me and Yuri when doing peace sign, she keeps saying "uwaaa.. You're really beautiful.." LOL, she's really cute

哇 大話到

bibian showroom

Sasshi: I wonder if Sakura had figured it out somehow at some point. I've been talking to her on LINE a lot recently and she told me, "Please don't leave." I didn't want to lie, so I didn't tell her I wasn't graduating, I just sent her an emoji

i love sasshi!!!i love yuri!!!

Love Whisper 夠10M

Sae Misaki 娜榮 CNC個妹妹 同Nako

幾時有oh my

指原好女仔

指原真心油推
唔止一次

美久黎？

定hana 岩岩入去睇

指原真油推
respect

hana聲

全組入面sae係最大嗰個

另一邊

邊方面最大

all

Sasshi: I really considered telling Sakura and Nako beforehand, but I thought it'd be weird if they were crying already, so I didn't. I thought about telling various members, but if I told one I'd have to tell all so I stopped myself

依家到美久

你又知

其實已經過左1分鐘

聲都唔出得??

頭先美久犯左法一分鐘
9點後工作

話晒指原就比下面啦

Mikurin: Why are you so energetic?!
Sasshi: Oh yeah, I'm totally fine lol. How are you?
Mikurin: You're strange! And I'm totally dead!
Sasshi: No you're not!

身高都最高

笑死，指原咁識做人

究竟出門有幾趕

痴線點解可以咁正
平時好QQ但竟然

權F好多正鞋

Sasshi: You should be happy. You're #1 in the group now!
Mikurin: I'm not happy!
Sasshi: That's a shame...
Mikurin: What is?
Sasshi: You shouldn't be wasting your time as #1 by being sad

34
最喜歡
byebye

hana

可能都feel到但冇諗到咁快

原來唔止油B5分鐘前先出門口

應該好幾個都feel到尤其一、二期生
冇諗過佢係hkt con宣佈啫

追追下po見到，留個名先
出去拖過地再返黎

咁佢喺架車到做乜

將啲眼耳口鼻擺番啱位 我指油B

其實小花卷如果冇咗粒痣，真係冇得輸

今日真係等到躁
都唔知喺㗎車到咁耐做乜
諗到油B一直因為順圭望住我哋依個方向就毛管戙

有無諗過係因為你

仲要係最近我哋嗰㗎車
坐正門口個位

個兔仔原來油飯黎

唔記得順圭定裴巴講有道油氣

冇
首先佢唔明中文
第二嗰日接機我企好邊佢唔會睇到我
第三嗰日佢特登停低hi順圭
望住佢笑

咪我囉
原來有油氣係因為油B一直望住我哋
我哋講笑話叫YURI嗰陣㗎車應該係未到？

順圭做過乜

咁講嘅話隔離啲大陸人會唔會以為我哋真係推油B

佢嗰日對正佢哋
油B見到個cam特登停咗一停hi佢

到左啦 我地仲講佢咁耐唔出黎係咪執緊個樣

死啦我句YURI講到好大聲
油B唔好認得我
認得順圭就夠了

如果班大陸人聽得明我哋講咩再返去同啲friend講就好笑了

不得了
裴巴喺油b心中收藏

再推

大家好 係到借個位問一聲
有冇巴絲尋晚送完三個izone之後跌左張SD card 32gb 30mb/s? 大概睇過入面由最舊既hkamf AOA 到 17年twice其中一場FS,最新既係有三張完全out fo既櫻花

而家張卡係我手上 麻煩果位朋友見到問我拿返

不過肯定無油推係附近 我地係咁講油b又咁大聲 其他人都無咩反應

佢可能以為你係 香港第一油飯

幫推

奶粉袋

sor一定要上水po呢張

莫名感動

雖然PD先開始睇HKT
但都唔捨得指原

櫻奈2021返嚟要帶HKT衝出去

又借d意

眼睛水汪汪

求翻譯

喊完黎

個樣喊到好攰

It was fun to be in the dressing room and the face of everyone's more bright if the tidy-chan is in the backstage. But when we meet everyone, it's going to be hard, so it's going to be more sad

完全唔覺得驚訝
名都唔洗睇我就知係邊個po

奈子你今年已經真正做好啦
所以指原畢業啦

佢都唔知邊個叫
我係另轉一路笑一路叫
仲要唔係好大聲
係吊高咗把聲

lol
係咪yeezy黎

權F有冇刷牙...

係停車場執？係既話應該係得個幾個 唔係既話就可能唔係我地既...?

其實依到中意AOA又去T團 fs嘅人好似冇
中意AOA嘅so far都係黃巴
但係佢又一般T團

除非嗰個跌卡嘅係cdrom

屌

睇到呢張好想喊
一齊喊完又要強顏歡笑影相
影完一個唔捨得喊大家又跟住一齊喊
呢種感覺真係幾難受

指原塊面原來幾細
好似細過櫻奈

真係印證黎
love whisper一爆
加埋831出埋道
指原走得安落啦

佢一次過剝曬四隻智慧齒梗係面細啦

我一次過剝左2隻點解我好似唔多細咁

有沒原片？

四隻啊屌你

hkt48紀錄片
要搵
但係我唔敢睇

因為你係奈子

整走埋個兩隻啦

我一次過剝曬四隻，一啲都冇細到

akbfun

你係男人啊屌你

我係小妹

thx

路易巴痴咗線

妹你老母！

ok?

點解唔信

]

大概係話大家見到櫻奈之後都變得開朗左 但係同時都會覺得有啲痛苦因為見左今次之後又唔知幾時再見 有依種寂寞嘅感覺所以都會諗好似都係唔好見好啲

點解唔信+1

我出我2隻

d日本網仲係咁4張4張咁嘔緊d hktcon相出黎..

wanna try try?

樓上咩回覆來

呢到除左要整個改名大全
仲要整個邊啲係男 邊啲係女嘅會員

sor覆錯左人 ...我講係依個tweet

全部都係男人/男心

真係未試過有咁多con相，本身我仲以為係D韓飯飯拍

清過hkt official

原來係特典先有

指原莉乃 博客更新。
發表畢業

在今天的HKT48演唱會上，我發表畢業了。
讓大家突然間受了驚嚇，我很抱歉。

這當然也不是我一拍腦袋做出的發表畢業的決定，而是我在好幾年前起，就已經一直在盤算的事情了。

支持著我的粉絲們發來的聲援和信息；總而言之那麼可愛的，寶貴的HKT成員；還有那些和我關係如同期一般親近的AKB成員們……

在與大家見面的那一刻，我心中會升起一股強烈的信念，讓我果然就一直想要在這裡歡樂的度過下去。

然而不管是為了我自己，還是為了這個組合而言，我畢業才是更好的，這份心情也一直存在著。

咲良和奈子前往韓國兩年半，在這一時間點上，考慮到今後的HKT48,之時，我就感覺到，成員們在我的羽翼之下，就算有朝一日一同克服了這一試煉，也失去了它的意義吧。

接著就是在通知到今天這場演唱會的日程的時候，我想，這個日子大概就是我發表畢業的時機了吧。

我最喜歡HKT48了。

從相遇的一刻開始就笑了很多、哭了很多、發了很多火，各種各樣的困難也一同跨越過來的，我最愛的成員們。

和最愛的成員們一同站在最愛的舞台上，發表了畢業的決定，我感到非常幸福。

畢業是在4月28日的橫濱體育館。

另外在我畢業之後，也想最後再問候一下福岡的各位。

定在5月28日，福岡海洋展覽館。

我想要作為偶像，一直苟到平成的最後一刻。笑

儘管時間已經不多了，但是還是想盡全力去享受。

HKT48
指原莉乃

小指畢業發表新聞cut

獨當一面啦

剛剛官咖也是有兩邊意見 目前是沒有爆炸的跡象

咩意見

指原畢業之後既安排？

cafe點會講呢d野呀

講緊d泡飯啊嘛

唔知 我係搬運員

係未講緊佢兩個點？

我都等左成晚有冇人翻下dc或者cafe既韓飯反應

不過個news都係講指原畢業對佢地班飯黎講wfc
所以無聲都應該正常

......
好少咁憎娛樂新聞既記者....
個標題 明明係成日見既標題黎

目前已經見到佢着兩款yeezy同一對AJ 好有錢

求link

唔該巴打, 唔介意下次見面送上我香吻又點話

咁又唔係太貴姐，清純一個袋都贏哂啦

又係wo

清純著啲衫鞋都唔平得去邊

痴線
今日真係好多相
btw 櫻同村重個段

off white sor

係咪有巴好中意BB人

我見好多泡飯叫佢地唔好喊

1件都5千幾

可以兩種意思 一係就好似我哋平時安慰人咁 唔好喊啦
一係就

有咩好喊呀

泡飯似後者，指原卒業wfc

Community?

多謝 我好介意
我當左自己drive已經 一直都up緊 nako 所有相上去

櫻個d相去d中站都有懶人包

櫻d站好多都冇原圖size

係 其實想睇其他mb相 去人地d weibo站 好齊

清純可能人地送,
YEEZY應該自己買

喊到個頭都濕埋

跟返d source再搵返
正常都有quote

要禁入去查看大圖度save就得架啦
不過我都係慣左自己搵原圖 保險d

bibian我老婆

櫻花：因為實在是有太多回憶了，所以就算只是跟大家短暫離開果然也還是會寂寞，現在，在一個新的地方活動，感覺到在HKT學到的東西真的派上用了，在HKT的七年不是毫無作用的，所以離開大家的這兩年半絕對不想徒勞，跟大家一起切磋琢磨著，不管在哪我們都是好夥伴…請一直應援

唔通真係會8D 俾佢咩
果時佢仲未出道

發覺權F同我品味好相似

我見nishispo圖櫻站查看原圖都係得2048x1365
但人地twitter 原圖4096x2730

咁D大細似唔似

擺明有錢女啦

我諗都應該係cdrom 前晚係樓上送完防彈機就執到 岩岩再睇原來仲有VIXX V，一隊我唔識既女團，RV音銀上班，抽機場。一句講曬 好雜

櫻canada肉

差唔多 我大佢一年

更係自己買
可能屋企都有埋supreme未擺出黎

Group哂source再逐個逐個save

可能你拎咗賣相佬嘅卡

唔係年紀呀

應該唔係潮牌
咩Gucci channel 一定好鬼多

男有F 你有興趣

Chanel應該有好多

講真韓飯底都唔知講咩好
睇得淺 睇得少
唔通對指原揀依家畢業指指點點
最多咪見大家咁sad sad埋一份
或者見佢地喊到咁慘想佢地唔好喊
到號入座ed

你做咩講左我心裡面果句

只係根...奈子唔開心我都心痛
不過真係唔知可以再講咩
第1年認識akb 就又nmb彩姐畢業 指原畢業 禾珠自殺完復活 好多

今年都好多大事下

今天逛mnet dc，真的感到心寒，不去思考櫻奈為何哭泣以及櫻奈對開踢的羈絆，看到櫻奈哭泣的照片還可以留言keke，或者只注意到他們身上的矮子王衣服，並以此為樂。
若只是少數人就算了，但整篇幾十個留言下來佔了近80%，真的感到可悲又生氣。
本來就不奢望他們也能感到一絲悲傷，什麼都不表示也可以接受，這樣幸災樂禍的樣子，真的心疼j line。
雖然也有少部分人也替櫻奈感到難過，但當大多數人都抱持著看戲的心態時，實在令人失望。

from 安選吧

屌晒佢哋老母 兩年半後我就笑鳩返佢哋 食屎啦

我都諗緊同一個問題
其實兩年半後咪又係咁

唉

然後d留言都係叫佢去jline group睇會好d

韓國人

不過今年係發生好多事
我都係覺得櫻奈真係sad
先sad埋一份
係有班on9韓飯係到指天篤地

啱啱嗰吓太嬲 啲氣衝晒上腦搞到我暈一暈

MAMA香港站
IZONE冒失舞台合集

宮咲：攞唔到條絲巾出黎 3:56
惠元：個鏡頭係邊 4:25
油膩 : 我跌左條絲巾呀 4:06
Nako：次次舞台都踩唔穩嘅 4:46
彩燕：（玩緊條絲巾）4:52

彩燕係專登嘅

小心身子呀巴打

小心身體

小心身子 唔顧個大都要顧個細既

依家睇留言一定要login?

你地真係好關心佢

強 兄台好豐富想像力

dc唔洗

你有事一樣會關心你

貼吧

娜榮巴係咪抽緊蝗+2水

所以我今日唔上微博睇 我怕見到好多人都好似咁翻譯韓飯嘅comment 咁搞法我暈足幾百次

食左飯未呀

都係 果個貼吧既野 都係信5成就好 可能佢會過份抽d dc唔好既野出黎睇都唔定

我有我蛙嘅愛就夠

我睇咗啲乜野

你又會知我講咩

貼吧都好睇
蝗

韓國人都係差唔多

邊個weibo翻今日dc？我想睇

路過吧 先最離譜

彩元

南泡鍵戰 格格格格格格格格格

咩黎

未見到專門翻譯嘅 不過我follow幾個奈子推 間唔中會屌韓國嗰邊 或者屌個團對奈子唔公平 今日咁大件事 我就係怕見到佢哋會講韓飯講過啲咩 唔止佢哋嬲我都會激親自己 所以唔敢上微博睇住

算啦自己圍爐就夠啦

口口口口口

屌你老母泡狗

指原巴?

泡菜圈貼吧冇個正常 一個路過吧個個FF 又話自己係咩私生飯定工作人員
本質棒婊就係一言堂 剩係比人講好野 小小負面野都唔講得咁滯 連鯰魚都有人吹捧

見到人生巴段野想回應下
我頭先潛有部分原因就係知道韓飯其實唔係好理解指原同hkt既關係
所以唔係度講太多廢事引左d真係唔關pd事既人係度討論
當然櫻花奈子心裡面有幾重視指原其實呢度有好多人都已經知
身為推指原既我見到大家咁諒解已經好感激
而之後情況係點其實都唔到我地飯理得幾多
倒不如直接落hkt坑就當係報答同支持櫻花奈子就好

點解加埋個表情成陣gay味 之前都唔覺呢個腦魔咁gay

屌
你變左咁多

呢到好多GAY

最實際既答案
正如我當初對Miyu 畢業0感覺一樣
講咁多倒不如直接貨金支持

經歷過追星既貪、嗔、癡之後，
大徹大悟

支持hkt
重課美久

做乜借人ac

性格係跟名 改名自然改性格

油膩真係好柒
揸條絲巾都揸唔實
真失敗

受太大刺激痴q左

櫻花奈子喊住叫到你地要支持應援hkt喎
d櫻推奈子老公去曬邊啊？

以前係咁屌人嘅指原巴而成歷史

今年開始實撐

俾人hack左ac?

咁你改左咩性格

唔好咩？

Unreal
insane
完全唔同左

究極聖人mode：看破紅塵

好

我仲以為指原巴第一句就係 泡菜狗全鳩部同我落地獄 然後喊
點知第一句就gay

1腳踏n船
又話唔推彩元係咁提彩元

施主
我仍是我
你仍是你
哈利路亞！

呢張仙到

落hkt坑
hkt下單啱時間同有錢都想去握手

傻豬黎泡菜都無咩做出黎鬧黎做咩呢

睇到上面話班韓仔堆CM 果下真心我都勁撚嬲
點知指原巴竟然看破曬紅塵

不過唔知等幾耐

秒速打回原型
唔好啦喂

你咁樣我覺得你仲痴左

因為我知指原唔會想我嬲

指原巴發生咩事
呢個唔係我熟悉嘅指原巴

到大悟大徹將一切都昇華 這一秒坐擁晚霞

不過清純果吓助攻一萬分

我問你
油b搵指原影相
指原話油b好可愛
你有咩反應先

飯隨偶像

佢鐘意啦人地話佢靚佢都要回應返人既

禮貌上係要咁講

f9上左begin a game 究竟ione有冇機上呢

有教養

香港mama後記
因為奈子一出來我就舉燈牌 所以奈子兩次在嘉賓席都有看到我 和我揮手[本人1米7加上B區9成9男團粉 冒着被打的風險(x) 本鍋媽拼了命應援]

第一次: 開場時丸團第一個在嘉賓席 但坐在最後排 奈子剛坐下不久就發現我了 有點吃驚的樣子 點頭微笑着雙手打招呼

第二次: 很後面的第二次出來嘉賓席 在表演間隙發現了我 有點害羞地雙手和我揮手

奈子真人很漂亮 像小公主 有機會一定要看實物 今次寶貝沒有對我比心! [哼] 為了下次對我比心會繼續努力應援~

呢句好熟....小智巴講過

留名睇nako nico nico ni 希大

指原巴

我的燈牌被拍到了[好喜歡]
人群中最亮的燈牌:矢吹奈子
要給店家好評233
希望奈子看回放時看到吧

一次最多上兩個 應該唔會上兩個jline

指原巴得道

唔知個仆街misa幾時變?

其實到最後發現 idol自己嘅感受先係最重要 只要佢覺得咁做佢會更幸福我都會支持

就黎得道成仙

佛呀

其實佢本身好正常 我啱啱開始睇呢個post嗰陣佢頂多F奶
唔知幾時開始又奶Canada又奶油b

mean

只要大家開始鐘意HKT開始應援HKT
我係咁俾人笑俾人狙擊又有咩所謂
大家發掘到新既世界新既樂趣就好

大愛

i佛u

左膠大愛

哇原來真係好鬼嘈....

似係比姜惠元FAP走左WO 睇條絲巾咁飛法

WANNA ONE ... WANNA ONE ... WANNA ONE ...
WANNA ONE ... WANNA ONE ...
WANNA ONE ...

主持：BTS!

哇屌 奇聲猿成班

是撚旦啦

係俾清純整走
Fact
日本已經有Fans 屌緊清純
清純已經落左油B本Death Note 到

冇錯喎 揸唔實先比清純打得走

又好似係喎
巴打真好眼力

叫班暴龍去打仗贏硬

召喚gif

印象中係比一度力整走左

油B果下心諗
仆街 清純伏尻我

MAMA香港表演開頭VCR中翻

好滾動 我都要落HKT坑了 開始應援HKT

可唔可以Fap走埋阿油

宮脇咲良同款

第一次真正追韓團
其實我想知呢佢哋咁樣上台甩碌 群舞又唔齊
返到去會唔會比公司屌到反艇//俾啲泡菜笑到面黃

你個名
依家先落

所以係咪應該話
清純好波

飯：奈子哭了呢，好意外
指原：奈子參加produce的時候不怎麼哭呢，平時也是心靈強大，但是哭了呢

咁都得架咩...ig story用izone人賣廣告

改呢個神id話而家先落

清純助攻王

睇你個團嗰陣多唔多人中意 其實泡菜都係主流興咩就like咩
目前好似比較少見到有人真係起勢屌佢哋跳得唔好

我唔信

指原都畢業 hkt 點算

我都唔多信

係咪話完售?

真飯啊
我平時都唔會點喊
今日兩點見到呢個消息
係街都即刻返屋企收埋自己

Kirsche仲唔告鳩人

撐！

無事既
前田敦子大島優子個陣畢業都話AKB滅亡啦
結果而家咪仲生拗拗

又唔係咩大錯
d少失誤有人覺得可愛tim
同埋群舞咩位唔齊?
btw __揸唔實正垃圾

鍵盤戰士理鬼得佢
最緊要銷量好 音源好

AKB執柒真係聽左好撚多年 執既時候記得通知一聲

咁嘅程度正常黎講可以洗定屎忽等返到公司比人屌到開花
不過我地油b有特別祝福 點會有事

之前有人po過d油飯話清純做咩咁做
點解唔問下油b隻手咁撚無力?

我當係

到個陣應該老到聽唔到野啦

點解會quote左

絲巾撞絲巾，擺到明係油手揸唔實喇飛到咁遠
油飯當清純十萬臂力呀，定睇錯以為清純手上果條係浴巾呀？

morning娘都未執，akb點執呀

浴巾

agger
其實指原都表達左個意思
hkt一定要向前行，要改變同埋唔好太依賴佢
依家或者係一個好時機，櫻奈去外闖同埋佢選擇畢業
比hkt一次過黎一個震盪期然後再出發再成長
希望櫻奈返去時能夠再有其他mb再上位然後加埋佢兩個撐起hkt到成功
(唔好只係靠美久，辛苦死佢 )

頂

指巴講得好岩好成熟wor
指原畢業總有佢原因, 同埋佢又有=Love,
櫻同奈同48G D人係好唔開心冇左個大佬係度,
但我諗佢地都想指原有更好發展同櫻奈知指原畢業,
會更加努力係LE 2.5年向上爬, 因為佢知到HKT未來就係佢地

我細細個就聽過呢個名
原來仲係度

分分鐘呢兩個團仲長命過你

我想長命百歲

唔知櫻花首彼女有無進步到

尾尾 center no way man

我係奈子老公

你d錢呢d腎呢仲唔攞出黎課金？

畢業黎搞=LOVE 隊妹妹團?

好想聽一次live

其實唔關畢唔畢業事都會搞

一齊捏飯糰

hkt仲有好多好女仔請多多支持

睇一次笑一次

請多多支持下禾個名

清純仲要無野咁繼續跳，反而油跌左條巾之後望下條巾再望清純

1期生入面最可愛果個

初代村花

繼續渣圖些牙

Canada

amazing saturday有中字未

櫻條腰真係好幼...

聽講如果係seventeen的話, 會比經理人定公司體罰
罰佢地plank一粒鐘定兩粒鐘, 如果我冇記錯

睇唔明日文但係照post

改めてプデュのデータを見直してる。下尾みうちゃんの数値は本当にトップクラスだった。この数値が何故逆転されたのかさっぱり分からない。いろいろおかしい、、、

仲有你嘅Canada

都係櫻嘅正d

化石野
1pick 調查
Miu 排第二但out

加入第唔知幾多宗罪

奈子咁好笑容你西咩面

好高清

點解好似有條疤痕

課左 黎緊搵misaki aoi握手
遲下考慮搵埋bibian 問佢用邊隻洗頭水

聽日先有啦應該

奈子唱個heavy rotation要瘋狂較咪嘅高度

le條係咪岩岩7周年CON黎

超強震動之t團izone la vie en rose香港場reaction
好似得momo有郁過兩下

係, HKT官方twitter好多段片仔睇
manager影既

指原話櫻同佢差唔多每日都LINE
櫻差唔多每日都都叫指原:唔好畢業住,
指原:唔可以講大話, 所以適當地咁回答櫻
指原:點解要成日問...但又唔可以誠實咁答櫻, 所以就話唔會畢業住, 結果今日就做左大話精.

渣制gif

好似未有人post

加埋3張圖
應該係講今次佢地上嗰個咩星期六節目

港場ROSE有冇直拍?權F part同我zoom撚走左係山頂影 放大鏡都睇唔清

從眉梢中感覺到 從眼角看不到 彷彿已是最直接的裸露
是無力 但有心 暗來明往 誰說 這算是情愫

我想知有冇rumor權H直拍

sae... 冇佢冇izone嘅奈子

達哥tone一野轟落去

油連簡單高音都可以車禍 咪又係冇事 大曬架嘛

依家一定係，因為hkt冇指原就算有奈子喺度都唔會好得去邊；如果櫻花留，奈子走就可以會有些少幫助 但奈子肯定到時唔知點算

痴線奈子蘋果訪問都係話食芝士熱狗

點解同日飯英譯完全唔同意思

轟呀

抵啦～

仍然希望好人有好報

仲要係好多

唔記得琴日有冇po過

最後左下角三個紅色衫係邊個？

早晨
懷念霸工個兩日

奶粉

娜B

彩讌

膠真

好空虛

權F

清純

櫻

珉周

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

Special
_______________________________
化石系列

_______________________________
真係得HI係瘦左...
BTW白滑美腿

完

睇有吉咁講,指原會唔會真係退休呢

好中

奈子塊面而家仲圓過hi Chan

奶粉

點解我搵彩讌個tag都要見到油b
但又幾搞笑

why so serious

有真B既Morning，先至係Good Morning！

補個靚圖
彩元有港站？

有吉講野好似唔洗咁認真對待

連橫幅都唔放過

蛙蛙啊

櫻站又可以賣廣告

香港咁多好野食
會唔會再肥多幾個碼

櫻站可以拎黎哂命

有冇人留意到牙櫻大細眼嚴重咗

nako變咗肥絲仙子嘅原因：日日喺宿舍叫芝士熱狗外賣

櫻奈幾時回韓

依家save圖真係好簡單
朝早等sunny巴就得

佢哋咁chur有時間周圍食咩

你改左id? 歡迎加入蛙黨

我估冇咁快

因為蛙蛙太愛佢

櫻邊有大細眼

本來都鐘意蛙蛙
接機近距離過左電
佢見到我舉彩讌手幅嗌彩讌名都照傻笑望過黎

大家改名改到我已經唔認得人

真心，拆專輯又見到佢
舉彩讌手幅都係佢望到先

我同裴巴都祝福左你
你下次爆碟知咩事啦

望我同神崎巴，無望你

你地張卡都仲未到手，
咁快得罪我

仆街,你講完醒起未過數比你
諗住收工入點知收工個陣淨係諗住明明琴日收工趕頭趕命去機場
而家就頹住行返屋企
BTW我而家落樓下入

請讓我再講多次，增高需要營養。
唔係為左增肥先食

去銀行過數比小飯粒
本身攞咗把遮
我老豆頭先係咁叫我擺低佢喺㗎車
結果落車行咗3分鐘即刻小雨變大雨
我一早講咗會落大
佢係都話唔會
依家搞到我濕曬

有呀 右眼雙眼皮窄咗 左眼闊啲 你認真睇下

利申：日睇夜睇瞓醒睇完瞓前再睇

係咪我錯覺 港場嗌得仲勁過日場

禾嘅站長

新飯留名 最愛蛙蛙

一講濕曬
我就諗起琴日接機係咁吐啖個個核突婆

BTS solo con

IONE團愛其實想入曬

指原覆咗會繼續上節目

指原賺夠退休先定係iu退休先

錢永遠唔會賺夠

Agger.

錢邊到會賺得曬
不過指原一定會有男朋友先

er...

禁區咁多人

裴巴果然有錢,我要hi就夠

仲有=Love,點退休，佢仲要惡到本來營運話要招二期生，佢話唔得要姊妹團，但營運又聽佢講

如果aks十次肯聽佢講一兩次就好

冇追 點解唔要二期？

首要係要有娜B先
冇娜B其他唔考慮

因為唔想有mb之間競爭選拔位，要全員出碟

放送卡一生之痛

咁姐妹團叫咩名

佢飢餓咗好耐架啦準備重出江湖

賣左喇好似

未知仲招人

招募中

陳美國去吧

只係比實物圖佢睇姐

起床留名，玟周愛我

其實好憎啲人唔關事都加埋佢個hashtag

6.5/10

欺凌又點會攬櫻 諗起pd初期個陣啲人未了解就盲反就躁

諗緊康男玩404會唔會太屈機，定太老唔玩得

真係一樣都冇關係

佢點會玩404

Tag飯拍先煩
飯拍tag乜鬼小卡同週邊
圖海擋住曬d買賣post

成件事唔係一般嘅好笑
最近你嘅嗰㗎車
痴住門口嘅嗰個位
油B一直喺窗口望住你
等緊你叫YURIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII
雖然事實係你冇叫
但係佢頭feel到你個cam focus佢
返到上機同member講嗰日嗰個灰衫人又出現
佢係我嘅真愛粉

躝啦 返去搵你既油B

定哂型 點做番偶像

好彩唔用ig追

如果你地想要d校服卡 我可以拆我果set出黎比你地

順圭
柔理愛你

用咗幾多錢收

ig價一套幾多

你除咗蛙仲keep邊張

愛你啦,健康生活,柔理做起,快d去玩油戲

點解韓星戴大眼仔特別靚？普通人會好假？

柔B祝福你

當然係櫻蛙

仲要兩日都企咁前
唔認得你都好難
我最多都係得把聲出
btw佢哋同我哋揮手嘅時候我哋3個係咁跳
嗰邊啲wannbale肯定覺得我哋cls

因為你見到嘅圖都係p過

你唔係有推彩元架咩

應該會keep埋彩元啦佢

好似成千蚊
彩元一張都200啦

真人點？我只見過iu不過佢唔戴浮誇con

你有1set?

可能油B免費

No la 一套 80usd
係唔知發咩神經無喇喇貴左咁多

咁一定冇咁貴

因為發現香港啲挨鬆fan係水魚痴線佬

只應天上有

最重要其實係韓國人皮膚白
再加佢地化妝上粉又再白

真心喎，好似200都賣左

就跌出黎

一套80usd 但一張200hkd

係啊，係睇返ig
早幾日一套80usd
依家彩元卡200

咁依加一套幾多先

早知依幾日上ig
80usd買爆
成set

炒卡

依家無一套賣

都唔知點解可以炒到200
仲要有人買

咁就抵佢上到200嘅

獨市

我記得唔止呢一set卡 睇過幾幅圖係 成set嘅 有人買曬 有海報有卡 勁多嘢 我以為你哋睇過所以唔記得左save而家搵唔返張相 重點係 嗰兩張海報 有一張6個人有奈子膠真但係走油 櫻個張有油

想要海報

價值觀姐 有人覺得200都好平 有人覺得20都貴
巿場有需要 但少貨 自然推高左個價

櫻個表情完全係震驚加傷心到虛脫咁。

算啦行動證明曬一切lu

econ jj

其實估唔到奶粉係送機個陣咁比面咁好反應
揮手揮到差D仆街
利伸我都有叫到元英架

0/10

ebay發現老千

肯定我最大聲

呢幅直情似冇Meru扶住成個跌低

日拍都大把啦

屯門有？

25號

而家先知食飯絲又改咗名

我要去支持下了

我哋會唔會相遇

遲早寫夠12個名

我仲留左個飯字係個名度架

有

他si 孟 na

cwb都有

得兩款定係要爆杯

我真係超鐘意食飯
打邊爐都會食飯

唔會喇
想象唔到我個名幾時出現第三個名

其實呢個站都好做得野下

支持彩元成為第3個名

唔撚係呀嘛

站長大人

奈子同我say hi 我都無過到電
我諗第三個會係彩元/櫻花/仁美 其中一個跑出？

好努力戒緊
琴既食左兩啖飯炸

HI醬,白滑美腿同可愛面珠仔

我尋日先bin先

2018 MAMA FAN'S CHOICE in JAPAN | IZ*ONE_Dear My Friends 中字
posted? 原來成段都係彩櫻講哂

等我下次接機睇下同邊個過電先

完左呢兩次發覺除左HI蛙之外奶粉竟然幾好
比佢個仆街式揮手擊中左

你地4個咁似組隊打副本咁

話時話...GG係飯邊個

Jline 好似

係喎

你要唔要後組隊

下次啦
咁岩12月好忙

佢地真係好gay

4個女飯仲要唔撞推
2日2韓

使唔使改返個名

驚人的星期六 膠真同權F比想象中多鏡頭 等中字

無記錯既話 應該係omg

小飯粒去邊間
如果我重覆咗嘅話比你？

紅衫好核突嘅係omg

重點
4個都cls

真係乜都有，日韓兩邊都會講，唔似奈子站咁連琴日一幅喊到豬頭相都唔po

屯門喇我諗

nako站好多都係pd先飯

呢個站好似係日飯開？
估唔到聯合活動會有韓妹彩讌

你想組隊去定係我遲啲揾你
因為我通常依啲嘢都唔中推

要四間都去晒

痴線絲

可於ＶAPP觀看影片

dispatch
元英

做乜要4間都去曬
每間嗰啲都一樣

我同bf 去

屌咁算了

數量有限 同埋最重要係可以打咭

打下卡

其實我想影下相
有display 野

估唔到香港有鋪頭肯做應援

已經end咗topic

你去邊間？

屌 乜你咁架

本身諗住淨去屯門
你想組隊？

唔通我攝係兩個人中間？

可以

痴線,呢D都要組隊,你真係驚自己咁黑仔

見到小飯粒我會扮睇唔到

BF呢兩隻字已經END晒,完了

你想喺邊間開始行

唔係講笑 我真係黑仔 本命次次最難中 以前都已經係咁

我宣佈連燈chinsinsi爆杯團正式啟動